Логика работы
Логика работы
1. Формы лежат в папке public (form_1.json...)
Они могут показываться на странице как вкладки, для этого на странице они должны быть перечислены (см.код страниц, там видно)
Формы можно редактировать и подкладывать в папки.
Возможные атрибуты: 
    "label": "Год постройки столовой", 				- название поля
    "required": true 								- поле обязательное
    "defaultValue": {               - для выбора из списка
      "value": 1900,
      "label": 1900
    },
    или
    "defaultValue": "12121",        - дл чисел и строк
    "options": [] 									- варианты выбора из списка
    "type": "input" 								- ставится если не выбор из списка
    "inputType": "number" 							- тип вводимого значения, если параметра нет, то строка
    	number 										- ввод числа (где-то целого, где-то нет - нужно разобраться)
    	sum 										- ввод суммы
    	date										- ввод даты
    "step": "0.1"             - точность для числовых полей (если 1 или не указано, то целое)

    "sub_groups": {   								- если есть такая конструкция, то появляется свитч, при включении которого появляется поле для вввода и кнопка "добавить участок", где можно выбрать из списка вложенных options
      "options": [
        {
          "label": "Овощной участок (первичной обработки овощей)",
          "value": "1507640-176947351+"
        },
        {
          "label": "Овощной участок (вторичной обработки овощей)",
          "value": "1507640-176947352+"
        },
    ]


Сохранить состояние на сервере:
gogoSaveState = 'http://92.38.235.180/gogo_save_state'
payload = { username, data }, где
  username - login использованный для авторизации,
  data - {
  "Основные характеристики объекта питания (Форма 1М)": {...},
  "Состав и площади цехов и помещений объекта питания (Форма 2М)": {...}
}

<<<<<<< HEAD:Паспорт объекта.md
2. Логика работы авторизации
	- При логине
		- Сервер создаёт новый создаёт token для этого логина
		- Сервер передаёт на фронтенд данные форм, которые должны быть положены в LocalStorage и отображаться пользователю
	- При получении запроса с неправильным токеном сервер вернёт 401 и {err: "сообщение об ошибке"}
	- Следовательно, если пользователь не сохранил форму и перелогинился (или кто-то другой зашёл под его аккаунтом), то всё внесённые им данные потеряются.
	- 



Объем проведения капитального ремонта (реконструкции) столовой

Численность обучающихся во всех образовательных организациях, обеспечивающихся с базовой столовой

Перечень мероприятий по переоборудованию цехами/помещениями/участками

	 столовая может функционировать по типу  "на сырье и п/ф" после оборудования душевой и гардероба персонала.
=======
Получить сохраненнок состояние:
gogoGetState = 'http://92.38.235.180/gogo_get_state'
payload = { username }, где username - login использованный для авторизации
ожидаю данные форм (их возвращала авторизация) response.data = {
  "Основные характеристики объекта питания (Форма 1М)": {...},
  "Состав и площади цехов и помещений объекта питания (Форма 2М)": {...}
}

Проверить валидность сессии:
gogoCheckSession = 'http://92.38.235.180/gogo_session'
payload = { token }
ожидаю токен обратно response.data = { token }, если его нет - сбрасываю сессию,
открываю окно авторизации
>>>>>>> origin/const_readme:Passport_obekta.md
